批歐盟2018年香港報告不實 中國外交部：港人享有前所未有的權利和自由

歐盟外交和安全政策高級代表昨日（8日）就香港事務發表報告，提到「一國兩制」和港人的公民政治權利正被蠶食，令人憂慮香港作為國際金融中心的吸引力。外交部發言人耿爽今日（9日）回應，批評歐盟罔顧事實，對香港事務指手劃腳。

耿爽在記者會中回應歐盟2018香港報告，表示香港居民「依法享有前所未有的民主權利和言論、新聞、結社等自由」，而報告對香港事務「妄加評論、指手劃腳」，是在粗暴干涉中國內政。耿爽強調，中方對此感到強烈不滿，並要求歐盟停止發表有關報告。

有時諗下, 佢份工都幾好做

唔識人權學人講人權